日清のどん兵衛CM - 吉岡里帆

有無睇過日清呢個碗麵糸列嘅廣告，拍到吉岡里帆好鬼死靚同可愛

留意返，係里帆妹妹本身好靚好可愛！